窮人生仔冚家剷

出世已住劏房 父愧對五歲兒

【本報訊】一家三口蝸居深水埗劏房的梁先生，輪候公屋五年仍上樓無望，對於房屋署擬提高輪候冊入息限額，勢必進一步延長輪候公屋時間，梁深感無奈，形容基層已遭政府離棄，「你有你講，佢有佢聽！」又慨嘆自己已年過半百，最歉疚是未能為五歲兒子提供比較理想的生活環境，「睇唔見前面，但亦只能夠係咁！」

重刷啦屌你老母戇鳩連登仔

上公屋拎綜援，不知幾爽

你老母就想重刷過LA

半百 五歲
結紮啦仆街

遺禍人間

呢d 仆街不自量力
無能力學人結婚生仔

鏟鳩晒啲蝗突返啲位出嚟